【屌你老母】出市區機場巴士架架頂閘

屌晒你地老母
又散

出市區啲機場巴士架架頂閘

你地揸乜撚野春袋？

入一入黎見狗又走

仲講乜撚野光復香港呀

同我快啲入返黎

Be water

推

大家自己衡量啦，有好多狗喺裡面，頭先搭車入去都見到好多狗車去緊機場

屌你老母
又比人賣甩

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

驚啲咩？
我入去遊覽機場
遊車河

自已決定la

不被捕，不受傷，今日係和理非主場

小心今晚落單，要開始諗下點走

好撚失望

唔好再靠嚇，唔好再叫人散水，大家仲未吸取之前教訓？現場手足會自己衡量風險。上次旅客都要夜晚先走到，今次一定都走唔到，有旅客狗唔會亂黎。

記住機場係春袋，會有大量風向撚千方百計叫你走。真係擔心嘅私頻自己親友就好。一搵機會入去接朋友機，接機唔犯法。

屌今日係交通壓力測試呀,出出入入有咩問題

唔走又話戀戰
走又話散水
d冷氣軍師真係難服侍

最緊要你個包包裡面唔好有有關示威既野，咁d狗搜完你個袋後就要逼住放你走

又散